是靚午 臘味飯 配 沙嗲金錢肚

呢啲天氣最岩食啲臘味飯
講吓味道先
臘肉肥瘦分明
咬落去油脂香同玫瑰露既香氣爆哂出黎
臘腸口感軟熟
肥膏都好夠
食到我差啲中風
金錢肚口感軟糯
沙嗲汁味入哂去
最正係底個啲南瓜
入口即化得黎索哂沙嗲汁同金錢肚既味
食落個膽囊好c伏

我仲開咗個講觀塘美食既mewe gp
誠邀大家一齊入黎分享觀塘美食

觀塘

臘味師

Fat fat

早食師

d飯好唔惦

分享師

貼定先。

咁撚少,夠唔夠

邊度

食廚餘....咁撚小

睇落咁頹

你點知的

唔洗減肥？

做錯野所以食埋啲廚餘

點解可以成日咁早食飯

賣相麻麻

很好味

敬業街

早食飯師

好肥

幾錢

是

40

印狗 你咪撚再答觀塘 我要詳細地址

狗飯

印狗不了 呢排轉咗睇木耳

賣相好核突

睇完木耳都冇得吃

一陣間觀塘見

晚晚都見

臘味飯見到都唔開胃

不飽師

肥到 睇到禁油都唔想問你拎地址

佢裝個陣係都要分開
本身係個煲到是放係面好靚的

Hi 印仔.

兩餸幾銀

很滯

安安

加埋40

白飯+蠟味 =蠟味飯

似狗飯

又話內疚唔食嘅！

佢煲個陣是係面的
裝個陣先分開上
飯入面有臘味啲肥油流咗入去

位置呢？屌你屎忽

觀塘邊度

好油膩
食完會更加內疚

中風師

今個星期唔食bbq? 個慢煮雞胸

唔好味？

好鞋 不過啲汁同薯蓉好好食

仲諗住聽日食呢個餐

快啲去反映意見

肥

真係鍾意食臘腸多過臘肉 臘肉有機會硬到仆街

要出一出水先唔硬

講得詳細啲啦屌你

豪煌點心工房

想問印巴呢排有冇重返?

食咁少

糯米飯 定 白米飯

臘味唔係擺係飯上面，見到都唔開胃。

個飯hea 撚到.....